區選葵青長亨 熱血公民vs民建聯 連登仔點投

嚴浩源其實乜水 有咩人知佢有無咩做過

放低紛爭 一齊走保皇黨 收民建聯皮
熱狗不了 成日分化 唔係見人射落海咩

一定熱狗

一個未必係朋友
但另一個一定係敵人

射落海嘅就block

含熱狗唯有

雖然熱狗成班on9仔 但我憎民建聯多啲

投票既目的係要對家輸

總之唔好俾民建聯贏就得

二揀一
一定熱血公民
仲洗問

Yes
同意
雖然達狗派係好撚狗

但民建聯係人渣中嘅人渣

二揀一仲要諗

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

有本土投本土
冇本土投民主
冇民主投熱普城

總之唔投保皇
唔投白票

白票佬:射落海

好撚憎熱狗 不過一定投建制中共狗對家

on9
得2個，其中一個係保皇黨，仲要諗

熱狗：射落海

大和解啦屌

樓豬呃正皮

一定熱血, 唔駛問

我唔知陳雲黨係咩角色，但一定投民建聯對家，就係咁簡單

但熱狗都鬼鬼地，不過今次係要建制輸，所以無得簡

exactly

大局為重, 都係要含住投

含淚for sure
先俾票 後監察

票投民賤聯，香港玩撚完

投熱狗

唔理得咁多，熱血公民都照投

總之唔會比民建聯

保皇對家

兩害取其輕

熱狗估唔到佢會點
民建聯會估到點

如果我本區
唔投

如果一定要揀
我揀民建聯

隻抽隻就熱狗都去馬啦

投熱狗，泛民聯盟雖然同熱狗唔夾，但刻意唔派人選，都係想集中票源打民建聯。

仲要諗

立場不定先最得人驚
唔知佢幾時拮你一刀

唔理邊個
只要土共輸

無人仆街過貪共

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

總之我想民建聯輸

仲使問？民建聯不了

我唔係當區

但如果有個立場不定
唔知佢幾時變節嘅
我寧願揀我預測到嘅
至少知道人地下一步係乜

點都熱狗先啦

熱狗都投住先

熱狗食屎啦

含熱狗啊

絕對底線：打死唔投保皇狗/白票

利申：當區左派對左膠
我會投左膠

單對單都要問

只係係保皇既對手就投, 所以投熱狗

Agger

總之唔係建制就得

咁都要問？

是咪on9
民賤聯做嘅野比你預測到有撚用
唔做問都知全撚部都係賣港益自己友益紅底啦

我會含投熱狗
即使我好撚唔妥佢地都照含

預測到佢下下都捅鳩你都投比佢? 係咪弱鳩智

會投熱狗

總之一定唔可以投保皇黨

我嗰區一個建制一個泛民一個獨立本土派 應該點投

起碼熱狗都知背景
老實講，如果係不知名獨立人士同熱狗揀，我都會揀熱狗

想問下有咩本土既候選人

唔係民建聯贏就得

韓賓

首選本土>>>>>民主派>>>>>>>>>>>>>>熱普城>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>建制狗

2 SURE

一定投熱狗，大義面前唔洗講野

利申長亨撚

一定好過建制啦
不過熱狗都好難贏

你弱智真係唔係扮架喎

敵人既敵人係朋友

如果一個明知害我
同一個唔知幾時害我

局我一定要揀

我揀明知害我果個

申：當區左對左膠，我會投左膠

仲要問都on撚9

熱狗

投住熱狗先 踢走建制之後日後再清算

熱狗幾時變咗民主派 ，投佢不如射落海。
黃藍之爭，含淚都會投熱狗

不要認輸 , 未開始就認命 , 我會覺對唔住死去手足

係。見你咁講，我諗不如唔好投左膠好嘞。

冇普啦
熱城咋

呢d post就唔見哂d白票廢票撚

屎味朱古力/朱古力味屎; 點揀都死

長亨超多廢佬鐵票
而且盧性好多蛇餅
我覺得好難贏
但盡做

成班熱狗睇撚住啦
個個含淚投你
屌你老母，下次你再講呢個terms分化我實鞭撚死你哋老母

一定投本土

投 民建聯 對家，話之係隻猪，係隻狗

認清目標：保皇要輸！

打漏咗，大家應該知道白票廢票撚係邊度黎

熱狗啦

憎民建聯多過熱狗

On9 仲洗問
思路得一個，建制輸

【廣傳】全世界都當區選喺港人對示威的公投。對家不斷放大上水老伯事件催票。白票只會被當成中立撚。請認清區選真正意義。

CNN: After months of unrest, Hong Kong is holding a de facto referendum on protests

呢個文宣要推!
同一道理,
我哋唔係想熱狗贏
只係要保皇輸!

呢個真

獨立本土派

屌，總之目標只有一個，踢走保皇黨

以前就話含淚投泛民，而家係含淚投熱狗

btw 我一定投熱狗先

NO建制

同意，得熱血公民揀緊係揀熱血公民
目標係踢走所有保皇黨

咁你憎民建聯定熱狗多啲呀??

我叫得人含泛民，我就一定會含返熱狗！

含撚投票囉
唔同俾䑛共派贏咩

我住左長亨廿年，我諗我有資格講，熱狗插旗後個個weekend 都有擺街站幫老人家量血壓，小朋友畫畫，政績唔算多，但一定好過何婉婷。

所以任何人話投白票/投建制，大家可以將佢當五毛處理

一票不投建制派

一定係熱狗

其實有個logo係民主派統一使用
可以算係 “集中投邊個“？
黃色嘅

我想問熱血公民果位，有冇果個logo？

中

熱

民賤聯食屍啦
梗係熱血公民

收皮

我唔似佢地 如果係令到建制仆街，我會投比佢

正如我係九東，九東民主黨既票好硬淨，由司徙華年代留落黎
公民黨就梁家傑傳比飛機師，我都知佢贏到

就算我唔鍾意熱血公民我上屆都係投比光頭達 希望泛民／本土可能拎到九東第三席，雖然最後唔得

含淚啦唯有，同路人會理解

yup

敵人既敵人 姐係朋友
我建議你中出熱狗一次

你話熱狗同泛民都仲話要諗一諗

熱狗同保皇黨有乜懸念？

含淚投熱狗

照含

投熱血公民, 死人不投保皇黨

思路正確

推

一票不投中共狗

冇可能投任何建制

屌你老母 熱狗最多一半贊成你一半反對你
保皇100%反對你
唔撚洗諗都知啦下話
你弱智真係唔係扮

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

一定熱狗

點都唔會係民賤聯

聽日係依次運動嘅全民公投，大家要識得向政府向全世界表態

一樣

我唔撚理邊個贏
總之我要共狗輸
邊個最大機會踢走保皇我就投邊個

投敵人反對果個

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

負皮嘅原因就係唔想熱狗咁得戚
只係對家係民賤聯所以我先唔會投

就算係一個弱智同民建聯都識揀啦

一定係熱狗 唔洗講！

無論邊個選出
都會有人之做野
但宜家香港 最忌係有人變節

我唔係當區
我亦認同你講法
如果我當區 我投都唔會去投
白票投來做乜

申：我一定支持左共對家，我自己果區 1 on 1，我一定係投ＤＡＢ對家，
但我唔認為熱血公民係ＤＡＢ對家

A隊同B隊，咁唯有益B隊囉！

有本土就投本土
一定投熱狗

一個字，含

我淨係要民建聯輸到一檔都冇

你諗法……

如果真係Ａ／Ｂ都係同一邊
我揀Ｂ，對市民有咩好處？

我想知大家點睇

今次真係含到熱狗雪雪聲

屌你老母熱狗，不過二選一都係要含熱狗

建制對家，完

特朗普

雖然唔係好like熱血
但俾著我點都唔益建制派

含淚投熱狗
雖然熱狗係保皇b隊
如果再講射落海下次就真係射落海都唔益熱狗

我區上屆係 左ＶＳ熱普城
我真係投熱普城

輸少少

結果左足８年已經
好多人申請"內地子女老婆"來港

源仔100%

師兄，根本唔驚變節
佢依家喺係A隊到搶議席
我哋根本無損失

但最緊要係唔好俾自己懶，唔好俾自己停止思考，唔好覺得含完之後就慣性年年含届届含，無思考嘅人先會中人地圈套

仲問乜尻，我地眼前主要敵人係民建聯，先掃走咗佢地，其他野再講

民賤聯條女好唔掂喎！

呢個情況就算我幾憎熱狗(我超憎），我都會投熱狗

都係唔情願地投熱狗算啦，雖然我好少見到佢但念在佢人畜無害就由得佢啦

咁老餅叫源仔

陳雲話兩害之間要投建制

敵人既敵人 就係盟友
一票不投民賤聯

熱狗啦
冇計

熱血公民

一票不投建制派

咪弱智啦賭錢一邊必輸一邊有機會贏，你買必輸果面，冇撚野下

而係熱血個往績，出來講嘅野
我覺得好難相信佢地唔知幾時會倒戈

不過咁，睇你咁睇
如果純粹為民建聯亡黨嘅話
亦係好事

香港太撚多鍾舒筋
仲有何君堯

想做就做 票投二號

深水埗有馬愉生

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

你岩！你好野！（真心）

熱血公民想做人定做狗
希望佢地睇路嘞

申：我果區 1 on 1 我絕對投對家

選區有本土投本土，冇就含販民。

呢啲時勢係含撚都要含，但我希望眾人記住，販民條撚係臭嘅。

其實而家冇大台，都可以憑著自己市民嘅蜂巢意識規劃咁多行動，但好多人仲停留緊喺雷動出何君堯嘅跟大台思想階段。

港燦要檢討下點解咁唔團結，推唔到多啲本土撚出嚟選，正如樓上有人話過點解臨時臨急先突然走出嚟插支旗，點分係人定係鬼。

今次含完，希望呢個社會可以做好下次嘅準備，可以每個選區都有本土撚。

要保皇輸呀DLLM!!!

大家記得叫身邊既人朝早好去投票

我個上司以前係隻大狗 佢係gp不停呼籲同事投建制同10點前去投

希望香港人可以早啲起身發揮排隊精神 投完先飲茶啦

上次我果度有熱普城 1 on 1
我投熱普城

但輸

熱狗啦，
咩光這譜都好，
最緊要係不投共，
不出賣選民。

成個呀伯咁仲叫源仔係咩事

不嬲都覺得佢哋係共諜
但共諜有共諜嘅玩法
無損失之下
等B隊搶A隊資源
屌，工狗同禮義廉有時都會狗咬狗啦
西環契仔契女唔撚跟禮義廉都唔係未試過
多隻野入去等佢哋自己鬼打鬼唔好
前提係我哋無損失
btw，區選會含，仲有立會嘅一定唔含

問黎係咪弱智
點都唔會揀民賤聯啦

熱狗for sure

一定投靚女

泛民起馬有食過TG, 邊撚過保皇仆街閒過半啖TG 呀屌！

借個位宣傳吸引火力黎推post
一向多五毛入黎攻擊
比多d人推呢個post
先留一留熱狗 再清算
大家睇完唔駛覆

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

只有呢個post白票撚廢票撚無哂，唔好再講佢地係五毛，根本分化我地既主力就係熱城d人

收完保皇皮先係慢慢揀啦屌
你癌細胞未清學人揀好細胞咩

含熱狗啦 仲問

仇深似海，連票都唔投有咩資格講「報仇」呀，屌晒你地老母！

焗住，有hi計咩。

建制 vs 熱狗
一定揀熱狗

一個係零，一個係負數，你話呢？

同意
連登仔都話熱狗係鬼 點解仲要投佢？

記得cap低晒佢
第時慢慢同啲水泥隊玩

你呢啲就正宗分化撚啦

源仔！

我唔係要熱狗贏，都唔係要泛民贏
我係要建制輸，我要建制輸到仆街

含熱狗

呢度咁多人憎熱狗都叫大家含熱狗
其他區既熱狗手足見到
係咪應該含泛民先？

無論如何，總之要投建制嘅對家，我明天要睇到民建聯、工聯會建制班人渣輸

一個殺完你老母仲姦埋你老婆，一個打咗你荷包

做低邊個唔使問喇

敵人嘅敵人就係朋友

一票不投民建聯

今次放低成見

你班鬼登泛民blablabla

無錯

總之要對家輸，含都要投啦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

熱狗吧

一樣道理
要建制輸 所以含熱狗

問嚟做乜

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

All in熱狗

無得揀，惟有熱狗啦，區選其中一個目標係切斷民建聯水喉。

真本土定假本土先?
有啲個口號打住叫五大訴求缺一不可， 但原來畀人摷到同民建聯有關係

嚴浩源算喺咁啦
至少近依幾個月 對青衣事務都跟得幾足 成日見佢fb有跟進tg 連儂…

反觀 翠怡… 3個都唔見

熱狗分化撚，不了

一票不投親中

exact7ly

正解

咁撚樣都仲要問
就算係熱狗都要投啦

熱狗都要照含

熱狗成日叫人射落海
而家又要投返佢...

利伸:含撚

（1）要獻世派冇得撈。
（2）不違反（1）下不投熱狗。

總之要收民建聯皮

含淚

本土 > 泛民 > 熱狗 > 廢票

on9泛民建制就話難揀

希望唔好太多廢老票

係咪on9仲投保皇？

1124全民都投建制派

仲問條八婆除左開咪仲派垃圾仲有咩做過?
自拍?

咪撚開埋戇鳩post 問，屌你老母打緊仗同我講話投淫賤聯，你啲分化策略都幾撚高，不過你當連登仔傻架
又block 一隻狗

呢啲先係正常思路，成班戇尻係度含含含，我撐熱狗，但我唔係果區，如果你係住係果區但真心覺得熱狗無做野嘅，咪撚含，縮開你把死人口。

唔撚係會投條八婆掛？
不過上次都係啲廢老投俾佢

投人同投狗，冇得諗

好憎熱狗
但二選一會揀佢哋

咁你都要諗？

含淚投熱狗
Btw, 點解熱狗會自稱民主派？

投票順序：本土→販民→白票

摺三角形當唔當癈票

熱狗唔係朋友，不過民賤聯一定係敵人自己揀

之前林立志光復過一屆
之後又輸
今屆唔可以再輸

唔想民賤聯贏

含左先

無腦先會選奶共啦

我唔係果區
但真係咁情況
焗投熱狗

肯定熱狗啦

雖然熱狗叫人唔好投泛民，但我都會投熱狗。熱狗on9私怨撚，但我唔係。

經過運頭塘啲師奶都話要投熱狗

含狗
無得揀

不過立法會一定唔撚投熱狗，佢地咪撚再派人選立法會

好難揀咩
一定投保皇狗對家

今日射落海 聽日扔落海

不投建制 不投白票 講完

你投民建聯咪有大白象响長亨
區會好影響立會
區議員有好多影響力
你自己諗下

熱狗有啲位都要扮民主，雖然呢類暗共更仆街，但起碼唔敢做到太出

我就係嗰區嘅依排都成日見佢，都叫可以啦。都冇得揀㗎啦

我哋目標係踢走保皇……依句嘢好難明咩

寧願食熱狗 都唔食撐狗飯

屌好似d猁狗咁
「雖然熱狗成班on9仔mma,但我憎獌狗多d」

票投民聯聯，香港玩x完

目標：保皇輸

唔係熱狗不了咩

至少要民建聯收皮

有咩問題？ 緊係熱狗啦

如果得2個
一個建制，一個熱血
仲洗諗？投熱血啦，雖然我憎熱血搞分化，但暫時黎講唔係奶共

寧投熱狗，不作他選

但係熱狗唔會咁同你講

總之不投民建聯

都喺果句
先攘外 再對內
一定要先拉低建制

唔知 但我要建制輸

我覺得第一大前提係
唔好俾民建聯贏

投建制對家唔係共識咩？唔使突登開呢d po

答案好明顯啦

熱狗囉
佢選到先狙擊佢做野

斬禮義廉為大
其他後話

講過幾多次建制一撚定係敵人

一定係投建制對家
仲要1on1
唔使問

咁你咪投建制然後去大灣區囉 屌你老母

鬼都知泛民都唔係好得好多 但係首要目標係踢走建制

當大家大局為重啲三毛仲要扮熱狗分化

唔知呢度有冇青衣南既手足 我見嗰個潘志成連任咗好多年 而且區內大部份都係老人家居多 所以好驚聽日都係佢連任

唔好覺得含淚投啦

你唔鍾意你區的熱血金民，想投主流泛民，
另一區一樣有人唔鍾意佢區的民主黨，想投熱狗但無得揀，因為兩區都係黃藍單挑。

或者大家當幫隔離區投，大家當交換選票，
總之一對一，就投黃，
兩黃一藍就睇清楚d,投個把握大的。

我係，投好你自己同叫你識既同區人投就夠，驚都冇用

諗都唔駛諗，投建制對家，就算係分化狗都唔益民賤聯

我ＡＧＧＥＲ
上面巴打都有解釋
睇完我覺得合理
no harm to fuck DAB

我就投硬熱狗 一黎本身唔鍾意盧婉婷
剩係識r啲老人家票無做過咩野實事 見你後生睬你有尾 二黎佢係民賤聯 不了
所以好易揀

建制輸就得啦

乜要揀嘅咩

好明顯啦
唔好投民賤聯

源仔

仲問咩撚嘢呀講咗好耐啦

on9
最先叫人勇武就係熱狗咁都共諜？

咪係囉開埋d鳩Post

熱狗成撚日玩分化
狙擊犯民仲多過班保皇
但呢個時候都只可以含淚投佢

好憎熱狗，不過民建聯更衰
含撚熱狗啦

咁on9 咁都要諗

一定係含熱狗啦

總之一個原則
就係要建制輸
完

“我揀民建聯“呢5隻字都講得出

大局為重
香港人無得再輸，
只有含熱狗

利申：前熱狗支持者，現反熱狗。

永不投敵人，一定支持黃絲

on9
民主歌聲耀中華班泛民咁都唔係民主
當年平反64嘅689咁都唔係反中
國民黨黨員嘅碌撚支持韓國瑜咁都唔係反共

梗係熱狗啦

就係想聽吓呢類資訊 所以一開波問吓熱狗當地有咩貢獻 唔係吓吓就叫人含

一定投熱狗收建制皮

民建聯 100%仆街
另一邊99%仆街都要投啦

無 你唔係唔知佢同泛民啲恩怨

好簡單就可以答到你點解佢淨係狂屌泛民唔屌建制
正常智力既都知建制係屎係垃圾係賣港 咁仲鬧黎做乜？
但泛民唔同 泛民係糖衣毒藥 好多人食完死左都唔知咩事

你拉到去邊到講

拉到邊度講？
以前係點依家係點咩on9
當年國師係天琦半個師父啦
之後咪割鳩晒
提出勇武就唔可以係共諜，嘥鳩氣

咁你地係咪中曬共諜計啊咁

屌你，正常智力都知泛民on9啦
係你哋班撚樣懶醒咋
如果個個咁撚蠢，點會本土>泛民>建制啊傻閪

含啦仆街

上面講撚左
就算B隊搶A隊
嚴浩源打撚死豬閪盧婉婷
你講我聽邊撚到中計啊？

一定揀熱狗

閱障？

對家民賤聯，係有朝朝係亨俊樓下棟牌呀，但跟本唔理後生仔，中年，只理老人家師奶。

所以跟本唔洗諗點投，最起碼我覺得投長亨熱狗一定講唔上含

btw, 長亨車場年年加租，send 過email 比熱狗請佢地幫忙關注，最後好似冇咩做到，不過我都唔割席，一定投熱狗

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

分化撚

你想講勇武條路中計？
上面咪講撚左囉，就算以前唔係唔代表依家唔係啊屌你
你老母國師成鳩日叫前面縮啦，仲勇武先驅咩
你老母蟲泰當年都講過熱狗同熱時要分開，熱狗要退出前線抗爭深化黨務啦，仲當年前線熱狗咩
人會變架，唔會變就唔會有人屌泛民入中聯辦啦屌你老母

以前唔代表
咁請問今次熱時一直有直播、一直有提供義載及法律支援又點計啊？
又共諜啊？

二揀一都唔識揀？唔通去揀民建聯呀？

屌你泛民有幫拖又點計啊？
賣港啊？
學你老母陳雲套理論咋

商場佢有份去信領展呀

即係呢熱血公民點都唔會差民建聯啦下話

和勇本土連一線，共

支持

Push

敵人嘅敵人即係friend

雖然我真係好撚憎熱狗憎到想打柒佢地
但係我更加憎中共憎到想佢地死全家

on9 post
投民建一定死
投熱血未必死

仲撚駛問?

其實熱狗真心仆街，一邊叫人唔好去投泛民，因為區選冇用，一邊就自己派人去選。

不過大環境下，都一定要投

好易揀啫

一對一肯定投民建聯對家

不過呢區民主黨唔派人有啲神奇

熱狗啦
打倒左民建聯先

含住熱狗先 唔可以畀班土共掌控我哋嘅命運

總之唔投保皇黨 有乜好問

你要內鬥嘅，唔該踢走曬建制你先慢慢鬥

贏曬區議會 立法會先慢慢計數啦

不了，成班仲響度鳩叫懲罰泛民

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

其實我想話熱狗都好多有心既 唔好一竹篙打一船人

我諗咗好耐，如果一區有熱狗同梁耀忠黃碧雲，到底投邊個含淚d，定一早出去反成個選舉好

點咩計？我有講你泛民咩？係你自己一路離題, 我一直都係講你個point, 就係熱狗係/唔係共諜

當年佔中，如果有留守過銅鑼灣區，
就係知道熱狗幾咁仆街

但都含淚投熱狗

講多d
我想分享比我d傻仔熱狗朋友知

投埋聽日先

Yes
總之邊個可以令建制派收皮
就投個個

熱狗 : 唔做好事
民建聯 : 做壞事

11.24 投票

我好撚憎熱狗，都要投，
所以呢班人話要投白票，正一人渣黎！

追擊

總之我要嘅結果就係保皇輸

利申：最撚憎熱狗

長亨又係d廢老邨…熱狗好難贏

痴撚線
你老味陳雲話鳩泛民出賣義士就得
你哋呢兩日仲話投建制我話鳩你哋共諜就唔得
乜撚野logic？
仲有，離乜撚野題，你哋熱狗幫拖就係自己友就prove到自己唔係共諜，咁你哋又唔撚認泛民係自己友？佢哋無幫拖？
話下你班屈毛割蓆嘅人先啦，有你講無人講，雙重標準
陳雲屌柒埋土成班on9，講撚到泛民全班唆使前線打陣地，你四眼有入去就好撚威好撚有貢獻，許智峯入去就無撚用嘅？又唔見你哋俾返個credit呢個俾泛民割嘅柒頭？

我含!
總之親中派唔撚嬴得
我係唔撚聽架啦
到呢一刻 唔存在 白票 廢票 攬炒
總非你係共諜

係，由14年開始已經好撚憎熱狗
但係我個區如果得熱狗同埋民建聯揀
我義無反顧地投熱狗
所以見到依家帶風向投白票嗰啲我只想講句

屌你

雖然熱狗真係超級無敵垃撚圾無撚用私怨撚，但係我都唔會投民建聯

唔洗唸 建制不了

大局為重

就係咁簡單，唔明熱狗點解咁stubborn

屌 我係當區選民的話 白票算

第三句加得好

諗起松泰 狗達種種既仆街言行 就投唔撚落

而家唔要要投自己鍾意嘅人 , 而係要保皇派收皮

相同情況仲有運頭塘

如果佢唔掛熱狗牌頭一定贏

好多長亨撚

有風向吹聽日投完出黎話投建制， 呢個做法毫係無意義，中共黨員又設計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

唔洗諗 一定唔會投比民賤聯 亦都唔會投白票

其實熱狗真係好賤，
國難當前都要拉後腿。

冇理由投敵人/白票。
含淚投一個冇咁差既人

長亭

亨

食熱狗，總之唔要建制派，將來泛民熱狗打生打死再算

個部垃圾升降機囉
然後將亨麗個球場推到勁後

黃洋達真係咁多年黎除左分化無樣識做

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。

又一隻

千祈唔好益民賤聯

咁之前連登仔又屌熱狗𠝹票

前面巴打玩法
總之收ＤＡＢ皮先

我ＢＵＹ

你有冇睇我ＡＧＧＥＲ前面巴打玩法？

我唔理熱狗係點
我要民建聯仆街！

又係d自己住私樓，阻人上樓既人。我住檔房，你有幾迫？

18區黃藍食店Bot

邊到洗諗..

我唔鍾意熱狗, 但我更憎建制
一定投熱狗

對住保皇狗
我哋選擇唔割
希望熱狗掉返轉頭
唔好係咁叫人投白票/投對家

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

你真係智力有問題，一條路死緊，另一條路可能有一線生機
你走去揀條死路

今日投票要咁做

又係less evil 嘅時候🤣
唔好割呀！
一定要力挫下個個假面女人嘅氣焰...
成日見高拜，見低踩，以為自己好叻，
實際都係八婆一個🙃🙃🙃

熱狗都要含架屌你

我都同意前面巴打咁做法
要ＤＡＢ仆左街先
最好ＤＡＢ大幅度仆街先
先再治左派熱血公民

隻抽根本唔使諗

星期一我要見到建制派大敗

但教主好似已經同班熱狗割晒蓆
因為佢地成班私怨撚上身

你太高估香港人

含撚投熱狗

啱

建制既對家 名義上唔係建制就得

冇得揀就梗係投熱狗啦

已投

民建聯必須死

踢走盧碗婷

建制對家 唔洗諗啦

含住投熱狗

投左熱狗，仲同佢地講左好多句支持

目標係一票不投民建聯

一定係投建制既對面

好多老人家要人

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

有無得叫吓佢地唔好投民建聯

香港要想贏
保皇就要輸

呢個po一定要推俾熱狗睇

要人

盧哨牙

啱啱投完 好多藍絲廢老
Y字頭快啲出嚟

一定含熱狗

呢啲問題仲要問？ 係咪戇撚鳩？

唯有投源仔